【重溫】台灣d牙醫助理真係幾正

磨牙磨牙

同場加映

啲女返依啲工係咩心態?
想溝牙醫?

人地認真工作架

硬係覺得比例有d怪

件制服好淫

ching識野

想做牙醫

屌你老母吖

大陸個班又如何

條制服咁窄

推

好撚正呀

留名

講左台妹係人間性器

想屌

以前係咪做過空姐

呢張唔關事，純粹ig見到覺得正cap落黎

無所謂

我屌

雞

近十年真係冇嘜見過正嘅港女
好懷念以前班mk妹

呢度台妹post wor ching

正

我究知 我意思係依加台妺正過港女好多

始終有上圍優勢

組隊過去洗牙啦

ching好波

post多左一個

咁似cosplay展隻臭雞 真係好想上位

pish

我都想做牙醫

wow

有啲似TVB嗰個黃曉明

樓上做乜

我一定咬撚爆佢對波

1

想搵台灣牙醫整牙，請問有無介紹？

有冇多d類似依個type既台妹？

呢個仔都生左個

咁又唔好屈得就屈

呢度成村兄弟組緊隊

post多兩張

咩啊 佢fb po講架wor
但從來無見過個老豆

唔是佢黎的，好似有條女同佢個名好似/一樣

港女得塊西面 有身材個啲又唔係好靚
咩西童個啲 點撚樣比呀

話時話有無邊個港女有呢個post既質素

間野好似叫美齒專家

之前好賤啊同fatboy都ok 不過十年先出到2個

去台灣旅遊可唔可以去整

你話呢

制服

條女正撚到

seed呢

番屋企先搵比你

馬德鐘,扣你50分

IPZ-628

死撚哂seed

上網都有啦

好樣衰⋯

我想去洗牙

其實一個老 一個矮肥 要同台妹硬撼真係輸九條街
求其汁件都屌打

其實兩個個樣已經唔夠呢個黎....

整體不錯
但個鼻係咩事

嘩樓上果d

做牙醫真好

台灣妹就是正

又要打飛機

做醫療唔洗著褲 仲可以著對咁既鞋返工
間牙醫診所請呢d女返黎都係別有用心

1想𢓭入